{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035074",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "속초항"
    },
    "text": "京畿道九里市ボルマル路149に位置する束草港は、最高の品質と新鮮なズワイガニを提供しています。 営業時間は毎日11:30から22:30までで、注文は21:30まで可能です。 メニューとしてはズワイガニセット(A、B、C)があり、価格は130,000ウォンから35万ウォンまでとなっています。 食べ放題セットは80,000ウォンで提供され、アワビの刺身の盛り合わせは18,000ウォン、刺身の盛り合わせは16,000ウォン、活魚の刺身の盛り合わせは38,000ウォン、海産物の盛り合わせは35,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草港はどこに位置していますか？",
            "answer": "束草港は京畿道九里市ボルマル路149に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草港の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "束草港の営業時間は毎日11:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "注文をすることができる最終時間は何時までですか？",
            "answer": "注文をすることができる最終時間は21:30までです。"
        },
        {
            "question": "束草港のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "束草港のメニューにはズワイガニセット(A、B、C)、食べ放題セット、アワビの刺身の盛り合わせ、刺身の盛り合わせ、活魚の刺身の盛り合わせ、海産物の盛り合わせなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニセットの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ズワイガニセットの価格帯は130,000ウォンから35万ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "食べ放題セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "食べ放題セットの価格は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "束草港で提供されているアワビの刺身の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "束草港で提供されているアワビの刺身の盛り合わせの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "束草港で提供されている刺身の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "束草港で提供されている刺身の盛り合わせの価格は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "束草港で提供されている活魚の刺身の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "束草港で提供されている活魚の刺身の盛り合わせの価格は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "束草港で提供されている海産物の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "束草港で提供されている海産物の盛り合わせの価格は35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 459
    }
}